【無厘頭】講下你地最深刻既夢境

試過發夢同班朋友行街突然遇到龍捲風
之後一齊跑入間商場避難再夢到俾喪屍追
聽人講係夢境入面不斷跑 就代表現實面對好大壓力

各位巴打分享下

比女鬼追 追到上天台 本身有畏高 比隻女鬼逼跳落去 一起身 成個人都係汗 嚇到仆街

起身有無碌左落床

同阿媽訓果陣 喊都唔識喊 但係人生最撚驚果次

去左一個好靚好靚既香港
寧靜，美
天藍水更藍
其中一Part係維港東有好大條大橋起梗，
走左上去，係海上半空中吹風

個畫面好靚

發夢去廁所呵尿 點知真係呵左出嚟